［回帶鞭屍時間］ 五年前228你做緊乜？

當年天琦助選團全部都係學生
又多謝又有禮貌
當年楊onq的助選團有樣學樣（大媽）
特別記得當中有分別
轉間眼咁就五年、當年本土派一致支持天琦
成就天琦66524票高票落敗
天琦明年出獄，我們都唔可以放棄要唱18俾佢聽
知冇？

五年後
國安法生效
Deadbody無再出現無出過一句聲
可能準備入獄前要同老婆屌閪

鞭鞭鞭

Onq

黎汶洛直情消失左

無料到自然消失

天琦同omdb 嘅選舉宣傳單張我仲有keep 住

歷史文獻黎

諗起佢係咁做攝鏡人
邊到影相都見到佢